zoom考試真係可行咩？

啱啱考試出咗statistic，全班max 100 mean 94。個course其實本身都好難，openbook肯定唔至於考滿分，仲要中大冇pass fail，小弟gpa炒梗啦